澳洲內政部長確診感染武漢肺炎

Home Affairs Minister Peter Dutton has confirmed he has coronavirus.

The Federal Government frontbencher said he felt fine but woke up with a temperature and sore throat.

"I immediately contacted the Queensland Department of Health and was subsequently tested for COVID-19," Mr Dutton said in a statement.

"I was advised by Queensland Health this afternoon that the test had returned positive.

"It is the policy of Queensland Health that anyone who tests positive is to be admitted into hospital and I have complied with their advice.

"I feel fine and will provide an update in due course."

中國竟然冇高官有事

中左招炒左咪就唔係高官

華春瑩老公

全部同中國友好既国家

成班潛曬水 中左你都唔會知

武漢肺炎專搞高官？

點解唔搞香港d高官隻病毒歧視香港高官

鬼佬咁多官員中 香港大陸冇

唔公平

外交部呢？